打過鉅鹿之戰，有感而發+你問我答

唔係破釜沉舟都贏唔到
每次一開波最前既兄弟都係食曬對面最猛烈既攻擊，直頭係爛頭卒。自損100，傷敵20

其實應該要同敵軍保持距離，起碼50米外對峙，後面兄弟放箭，火攻，先行將敵軍兵力消耗，破甲，繼而步兵再前行收割，入城。

仲要敵軍支援得好撚快，一早應該派兵係附近既其他地方聲東擊西，吸引敵軍前來支援，從而分散敵軍兵力，影響支援人數與速度。

城門只開幾道已經夠，行動要瞬速，城門一開不宜久戰，立即入城，入得幾多入幾多士兵入城重整隊型，埋下弓箭手對準城門，準備對付敵軍入城，有敵人入黎就放箭。

下下硬闖入城真係好撚辛苦，班兄弟傷得唔抵